早兩日唔係有條友開po 話咩死黑警有啲好好人架咩

我屌你老母呀 打到啲黑警爆左血就岩架啦

呢個？
希望大家抗爭都唔好太仇視警員, 其實好多警員都係身在曹營心在漢